癡撚線，防暴犬朝早企係係柯士甸站做乜鳩

目測三十幾人，一朝早見撚到都唔撚開胃

呃ot錢

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

播有隻雀仔跌落水

心情即刻好撚跩

行過石硤尾站非付款通道，好多有盾同棍嘅蛆，可能其他站都係。

想嚇9你

你唔返工
邊個出糧比我打鳩你

看閘囉
傻閪差佬做埋查飛狗

一係護送警二代
一係挑釁群眾企圖惹衝突，令群眾失分

連平日都無假放

好多站都有有

政府想完件事
但係警察唔想完

放乜尻，唔洗做呀

😆明顯係呃OT中

石硤尾5分鐘前企左幾十個防暴

我up唔到相

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！啦

想自保都有野幫到手!
如果想自保，請所有知情人士立即錄影一片短片(遮樣，但一定要仔細描述當時情況)，將你所知既細節送去各大媒體，並響9月5日中午12點前，以匿名方式送到各大媒體(報章、社交媒體)。當呢件事徹底曝光，響公眾既注視下，你地先會真正既安全

知道你地可能有好多各方面擔心 但想知真相得一個方法 就係拎到cctv 唔想搞民氏訴訟 都幫手拍條片send去各大媒體啊
求下你地啊盡力幫幫手
如果拎到 我地離革命成功 又遇進一大步ga啦

推

尋日朝太和站都有，但好多人返工行過都屌狗，到今朝冇晒

啱啱都經過
狗仲多過人
仲要陰陰濕濕企柱後面
差啲撞埋去

做埋查飛狗嗰份幫手捉跳閘

真係行過，眼尾見到成班蛆喺度，睇唔到其他出口有冇，應該想捉跳閘嘅手足

柯士甸咁耐都無出過事，我覺得班狗擺明做戲比班出入高鐵站既支那人睇